美國亞特蘭大槍擊案：多名亞裔遇害 引發社區恐慌

Black lives better
Ching Chong死左 左膠又唔知去咗邊

黃鬼死左冇人會講

支那豬WFC
你其他asian唔一齊排支保護自己都係德匹下

黃人命不是命

左癌只會理黑人，其他人種唔會理

你邊度見到係支那人

三瀋市76歲廣東話阿姨受襲 自衛反擊將39歲白人男子打至送院

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

共匪作孽，所有黃人受罪

覺得白鬼分到香港人定支那仔嘅全部都係on9仔

真

你其他ASIAN唔一齊排支
咪一齊比人當支那豬黎打
我係連登講左幾百次架啦
你BNO去到唔排支繼續比支那人扮香港人BNO
遲早都係比人打架咋

其實大把人講
你有上Twitter 就知

你係咪搞錯咗啲乜撚野 Asian唔排支等於要畀人打
係咪要掛個fuck chinese牌先可以出街

你冇留意就話冇人講

上trending 你又唔講
今次係連非政治人物都會retweet

仲有你唔撚好以為排支就唔會畀人打先得㗎
你係咪食撚錯藥以為其他亞洲人就唔會俾人打
根本你係黃鬼就已經係原罪

咁你仲唔撚去同支那豬一齊共抗白鬼順便建立民主支那?

你講乜鳩

左癌表示暫時有小小失明 有黑鬼有光環先有視力

幾時有 Yellow lives better

其實排除外族係動物天性
BLM 又好, YLM都好, 只係受害者放大自己的感受博同情, 有料咪自己做主唔侵人玩
你估白人去其他地方唔會受人白眼？只係黃人同黑人冇咁有料, 成日做求人, 或者寄人籬下果個, 然後就大大聲講出黎博同情

世界大同係理想 但如果想呢一刻就做到就太天真 等大家的勢力同價值觀平衡先講

真 有料洗撚求人唔打你

唔肯融入個社會仲要勾引啲白人
用自己陰道幫中共殖民美國
抵畀白人槍殺啦

韓裔呀柒頭

韓國人都係奶共
一樣唔值得同情

韓國人都奶共

文在寅唔係奶共？
金正恩唔係奶共？

屌你老母金正恩都攞嚟講

兒燈仔同陳百祥一撚樣都唔係今日嘅事嚟

白人黎到東亞真係唔洗受人白眼

大把女自動做白人sex toy,求其講幾句當地語言就出哂水

啱呀
中共港共點仆街都好
點都係黃種人自己人
講句野都同聲同氣
去美國點都自由都好會係做二等公民

要投胎做黑人先可以

但佢地都係唔會屌中共，只會屌美國

話自己係香港人，佢地識分架啦

係呀係呀
大家去美國等比人殺啦屌你老母
人地見你Asian就殺 你仲講乜撚金正恩奶共

冇錯
緬甸人抵死！

黃命貴活動

仲有另一個情況
就係有一個地球外嘅種族出現 咁咪再用顏色去分類囉

我幾時唔屌中共
而家美國白豬歧視黃鬼冇問題
你唔係以為支那唔spread肺炎 啲鬼佬就唔會歧視你下話

我係連登講左幾百次架啦

先勿論你講嘅嘢有幾弱智幾井底之蛙
你當自己邊撚個

先勿論你講嘅嘢有幾弱智幾井底之蛙
我係邊個關你撚事
唔鐘意咪咪撚聽囉

BLM幕後黑手都係NIGGER
一個OBAMA 另一個係黑人頓

黃種豬命是賤

我梗係冇聽啦
笑你自我中心覺得自己好有權威 講嘅嘢好撚多人聽啫

你收嗲啦on9仔
知唔知自己講緊乜撚嘢

起你底已經知你智障啦
有病就抖下唔好撚出嚟柒啦Ching Chong

建議大家探討下個原因
點解chinese去到邊度都比人憎
人哋咁鐘意Kpop/ anime..
好少聽人哋憎日韓.. 我就從未聽過

冇你咁有權威見多識講
阿叔跪左鬼佬幾十年一次都冇比人打柒過

你講出嚟自己唔會笑咩

叫BNO排鳩你班支那豬 聽唔明定點

係啦叻啦 黃鬼全部都係支那豬 你同啲白豬有乜撚分別

咁你都係奶共

幾條紅字P牌傻鳩繼續搵支那豬左膠一齊共同對抗白皮豬就岩架啦
睇下幾時比人掃番去大灣區啦

人地冇義務分你係咪支那豬
你唔想比人當支那豬就自己先排支
你唔撚排比人點錯相就唔好喊

BTW連登幾時清鳩哂D支那豬佢真係好撚煩

Yellow live who fucking care

屌你老母 講到白鬼歧視黃鬼天經地義咁 你繼續做二等公民幫人含撚啦

你老母自己去開個幫鬼佬含柒嘅forum啦 排排排排你老母咩懵撚

咁有骨氣唔撚番大灣區復興支那民族?

比著係黑人，班左膠一早衝撚晒出嚟示威

你幾時番微搏我咪去開囉

排支有用先得㗎 你真係咁撚叻唔使喺連登鳩噏啦死毒撚

講到而家你冇份鳩UP咁死毒撚

個個都圍屌你就返你老母個閪反省下啦

你地屌中共屌得大聲D，大聲過鬼佬，創造共同敵人同鬼佬一齊對抗好D，定敵視鬼佬，然後對抗鬼佬，跟住唔夠打再搵中共幫手好D

兩批人黎 可以有唔同意見

post入面既藍絲五毛假膠死全家

香港人咁唔同 美帝子民一定分得出

咪又係你條紅字P牌支那豬
14億人圍屌你唔撚番支那?

中共係專登喺歐美整臭中国人個名，一嚟配合佢受帝國主義迫害歧視嘅大內宣，二嚟嚇到你哋唔敢走留低認命

最慘連累埋其他黑髮黃皮膚人

我一時又支那豬一時又畀14億人屌 你想點撚樣

其實係，同色人種之間都會互相排斥，不過見到其他色就會令佢地團結，再排斥其他色，所以，當外星人出現，人類就會團結，乜色都係自己人

白卡佬

班野就係冇料先要痴埋支那豬到
睇下人地海外台灣佬個D組織幾有料到
中國香港人唔痴落幫支那豬到靠自己只有死路一條

以跪低為榮

而家係講緊你個弱智建議冇料扮四條嘛 我梗係冇份啦

兩條路
一係join中共
一係join鬼佬

Q：連登仔係咪覺得外國人會分到你係支那人定香港人？
A：分唔到，比人打唔該即時自衛，最簡單帶把長遮旁身，女人就防狼pepper，警報器，報外國警

Q：咁連登仔話外國人一定分到亞洲人就係錯啦，仲咁多FF
A：你可以靠白人個樣分到佢係stand with hk定stand with 3K咩 黑人唔講野你都唔知佢國籍係尼日利亞定美國啦，香港都有奶共狗五毛啦

果D連登仔開頭的句子我成日都係度諗你自己都係會員，罵埋自己係咩玩法，呢度咩人都有架啦

你扮得仲勁過我 冇扮?
算柒數啦同你條P牌支都冇咩好講
快撚D去爭取反歧視啦

屌柒佢就係支那豬

上兩年聽完連登仔講嗰班呢家連連登都冇得上了

露底了支那豬

扮乜撚你係文盲定匡智之友

屌，又放大種族歧視，根本就係無差別，其他種族死嘅人係唔係唔使理？

asian(包括蝗蟲)唔排支就即係支支, 冇得怨.

諗下亞裔定黑人邊個兇狠d

撳錯腐皮

大家都係兒登仔，唔洗分得咁清

隻武肺攬炒全世界
仲有咩好講

識閪分你chinese 定Hongkongers咩
笑撚死

呢幾條支那豬扮左膠大愛平等反歧視帶風向

實際上要消費其他亞洲人例如香港人幫支那豬抵抗白皮還債
口頭蟬係鬼佬唔識分
但係佢地永遠對宣傳教導幫鬼佬分辦既方法無視忽略
只會講咩BNO掛心口之類既假膠
要香港人認命同支那豬一齊共抗白人
身份共產化

鍵戰除左屈毛屈支仲識啲乜
水完人衝之後呢家第一個移民

有兩個白人死左唔講？又食人血饅頭

首先
唔好撚用亞洲人呢啲濕鳩字
其次
好多仇恨都係因為支那引起
明顯你立心不良
第三白人連blm都做得起
你立論超級矛盾

建議一律將呢啲垃圾block咗佢

你自己爆出黎就冇野好講

有冇得中立
同鬼佬講亞乜撚野裔
中國人就中國人
日本人就日本人

其實我哋有自由意志
講動物天性有撚用咩

只會叫你BNO掛心口呢D假膠野
迫你同支那豬同一陣線對抗白人

最好笑係blm都做例子有說服力咩
黑人而家惡過白人

弱智無限loop（1）

弱智：連登仔係咪覺得白鬼會分到你係支那人定香港人
正常人：教佢哋分香港人同中國人

it’s doesn't matter

Yellow lives matter

hypocrite democrats

個問題係你連入面係咩人都唔知就認定佢地係支那人
咁你同嗰堆弱智白皮豬有乜分別

連登最鍾意睇到就係歧視華人

個重點係又唔係我認佢地係咩人
打人個個又唔係我
黃皮之間唔分個清楚乾淨人地咪鳩點鳩打
好似共產主義咁之麻
你唔保留你獨特既身份地位
你咪同支那豬一齊SHARE罪孽囉

我支持要分清楚呀
但你點知入面嗰堆係支那人？
你唔畀係泰國人？甚至香港人？
格硬黎講

冇分別
如果係支那豬當然WFC
就算唔係支那豬 non-chinese asian冇同支那豬切割帶頭反支
人地鬼佬當埋你係支那豬都係德匹下

痴撚線 你又知人地冇？
柒少陣啦好嘛

有你咪拎證據黎囉
屌你得把口UP
你冇證據我又點知你有呀

Asian唔計

你繼續做白皮豬隻狗啦 俾人歧視仲以此為傲

咁點解唔係你拎證據證明被殺嘅係支那人？
再者如果一定要actively claim自己唔係支那人先可以不被視為支那人
咁係你水平太低
要爭取嘅唔係要有人講 班人先識分唔係支那
要爭取嘅係班人由一開始就唔應該presume亞洲人就係Chinese
最基本嘅concept都未分清就衝出黎吠 拉低連登質素
吠你就識吠 現實生活你會唔會同班鬼討論呀
不過我都寧願你唔咁做 你咁撚弱智盞影衰HK個朵

喱喺HK撐白皮豬歧視亞洲人
最睇唔起呢種人

撐歧視支那豬姐
唔好冇事冇幹拖埋其他ASIAN落水

講過啦傻撚
你快D去同支那豬共同對抗白鬼啦

點解要咁辛苦去證明自己唔係支那豬?
因為你黃皮囉 又用中文囉
你老豆老母又鐘意自認中國人囉
唔洗還呀?

你合理化將亞洲人generalise做Chinese已經好撚大問題 前言不對後語

超多人講，又好多報導

入koreatown搵支那人打,
港豬真係港豬

你呢個邏輯咪姐係強姦邏輯
我叫你夜晚唔好夜晚晚一丁友走出街 比人強姦爆屎眼唔好喊
你就扭曲成我支持人夜晚晚去爆你屎眼 強姦合理化
邏輯失敗個個係你

黃種人係外國真係最低級

咁不如話你victim blaming

如果左膠肯理亞裔，歧視黑人，我反而冇咁嬲，因為黑人先天已有智力缺陷

事實係你樓上啲posts係合理化緊喎
你失憶就追post啦

事實上係你扭曲緊意思
你失憶就追post啦

講事實又唔撚岩聽
叫你同支那豬割加反支又唔願
你咪搵民主黨加埋堆支那人一齊出征下睇下有冇得救囉
100%愈炒愈大獲

鬼佬：我奶共㗎喎，但我就係睇你地啲新移民唔順眼，咁我咪仆街

去搵BLM睇下JOHN唔JOHN到一齊平權

你理解能力低撚到
好明顯我就唔係講緊唔需要去分辦支那人
但呢個係雙方責任
non Chinese如果要保護自己嘅種族嘅話就有責任去分辨畀人聽
Non Asian都有責任唔去generalise亞洲人
即使冇主動去claim自己唔係Chinese 你都唔應該presume我係Chinese 呢樣係亞洲人要爭取嘅嘢

咁你咁有主見你仲唔撚去做野?
留係到鳩UP把撚
搞番個YLM睇下點囉

幾時有唔願？
我返工嗰度直頭引起兩班同事正反雙方討論支那同香港嘅分別添
全部同事都知我反支

個英國肥仔下屬講笑咁imply我係chinese
我拉佢埋一邊屌鳩佢又話你知？

責任責任
責乜野春野任
邊條law有講人地有義務分你係咩人?
你想人地唔認為你係chinese
就做番一D應該要做既野證明

見到aoc都唔開胃，咪鬼share佢啦

屌鳩佢
仲要拉埋一邊
佢一定嚇到瀨屎

中國強勢D左膠只會叫你返中國或叫中國幫你

老老豆豆其實算德匹下
屋企馬桶有PAT屎你唔撚理走左去外面避
結果爆屎渠D屎成間屋都係
條數要埋架麻
屌而家講緊幾百萬條命 無數個家庭 心理同生理既傷害
阿偉都走唔到數啦
係外國比人打只有兩件事要做
第一件事就係打獲佢/比佢打獲先
第二年事先係講你唔係支那豬
所以係平時未比人打個時先建立反支形象先係最重要
比人打個時先黎諗已經太遲

佢有種就公開宣揚自己睇唔順眼新移民同奶共，再唔係就話黃種人歧視黃種人

成個Twitter trending都係 #StopAsianhate #Racismisnotcomedy，你就喺度打稻草人，都幾撚廢下

之前講過係韓裔嚟。